\selectlanguage{dutch}
\section{Keuzeverantwoording}
Eerder in het onderzoek zijn de methodes duidelijk geworden. Hierin worden de componenten met elkaar vergeleken
en uiteindelijk gekozen. Per componentenkeuze wordt er duidelijk aangegeven wat de verschillen zijn.
\\\\
De caliper tool is al in productie met bepaalde sensoren. Deze sensoren zullen dan niet mee worden genomen in dit document.
Wel zullen de overige sensoren zoals: temperatuur, opslagplatform, microcontroller en gyro- en accelerometer 
worden uitgekozen. 

\subsection{Microcontroller}

\subsection{Opslagplatform}
De micro-SD-kaart connector zal op de PCB worden gemonteerd. Hierdoor wordt het risico op ESD aanval groter wanneer de 
gebruiker Het PCB aanraakt. De zwaarste gevolgen kan zijn dat de componenten kapot zullen gaan, wanneer er een ESD aanval 
optreedt. Dit kan natuurlijk worden voorkomen door een ESD-beveiliging toe te passen, maar ook door de juiste connector 
van de micro-SD-kaart te kiezen. Middels het document keuzeverantwoording is ervoor gekozen om de push-push 
bijlage: \ref{sec:sdkaart} connector te gebruiken. 

\subsection{Temperatuursensor}
Er worden drie temperatuursensoren gebruikt om op drie verschillende locaties te meten. Één temperatuursensor wordt gebruikt 
om de warmte van de PCB te meten, en de twee resterende temperatuursensoren worden gebruikt om de warmte van de kabel aan de 
voor- en achterkant van de module te meten. De temperatuursensoren worden gekozen op basis van beschikbaarheid en de interface.
De microcontroller moet al minstens 64 analoge signalen inlezen, het is daarom verstandig om de rest van de componenten te verbinden
met een digitale interface. De digitale interface zoals I2C of SPI heeft een overdrachtssnelheid die meerdere malen hoger is dan de 
snelheid van de analoge interface. De digitale signalen kan in een fractie van een seconden worden opgeslagen, waardoor er meer tijd
wordt gecreëerd om analoge signalen in te lezen en opslaan. 
\\\\
De LM75 zal worden gebruikt om de voor- en achterkant van de module, de temperatuur van de kabel te meten.
Verder wordt LTC2990 gebruikt om de temperatuur en spanning on-board van de PCB te meten bijlage: \ref{sec:temp}. De LTC2990 heeft 
drie functies in één chip en is daarom zeer toepasselijk op de te ontworpen print.

\subsection{Gyro- en accelerometer}
Vanwege het gebrek aan ruimte op de PCB is ervoor gekozen om een IC te vinden die zowel gyro- en als accelerometer voorzien.
De BHI160B kan drie assen meten en heeft een relatief gezien laag stroomverbruik. De BHI160B zal daarom worden toegepast
om de hoeksnelheid en de versnelling van de PCB te meten bijlage: \ref{sec:axis}.

\subsection{Voeding}


